有冇巴打女朋友試過成功減肥

同女朋友一齊咗之後佢肥咗好多
身邊d朋友都話幸福肥冇乜可能會瘦番
講好咗唔食宵夜 做多d運動 最後都唔忍心破哂戒
有冇巴打試過成功幫到女朋友減肥

減咩肥肥妹仔先正囉

講起講，我條女話同我跑步減肥，跑咗1km都冇就坐埋一邊抖

佢已經唔止小肥

我都係 5分鐘都冇

我同老婆結婚前都有減肥成功過
但係一生完小朋友之後就

減肥唔係靠cardio
係靠對飲食既認知
知自己食左乜落肚
就唔會揀d垃圾食物落肚

點減架

同佢一齊想食得開心啲就理唔到咁多

叫女人減肥做運動 難過登天
淨係識呻呻呻 搵埋片佢睇 唔洗落街既又唔做 去到球場行兩個圈又話要返屋企 食完就攤係床 下身愈黎愈肥 又唔見對波有大到

都係食少啲同cardio，無咩特別

CHING 講得好

依家諗住同佢一齊食少啲 再幫佢搞個fitness 會藉睇下點

你食餐好既
已經等於跑2.3個鐘步啦
咁倒不如食清d健康d
唔洗走去跑

大部份女人講減肥 同 講屌你老母一樣 得個講

同意

我gf由120減到9x 身高15幾

減咗幾耐同減咗幾多？

我老婆肥妹黎，減咗20kg左右吧
幾耐就大概一年吧

後生女人唔識介口節食，只怕第時肥到你唔想接近啊，你諗清楚好唔好繼續一齊好

公斤定磅呀

咁你有冇同佢一齊減

都岩既 太肥都唔健康 但有時收工想同佢食餐好既放鬆下 都已經好易食多咗

3分運動，7分飲食

有種奶粉可以做代餐，會谷住個胃長期有飽肚感覺

因為已經有另一半,唔驚冇市場,所以唔care身形